如果有人帶團欣賞文物建築/講香港史，駛唔駛申請不反對通知書？

行下鐘樓（舊尖沙咀火車站）講鐵路史

行下1881(前水警總部）講水警史

「但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；」

利申：有開過post 講香港史同文物建築，想帶下團

全港十八區都有好多唔同嘅文物建築可以欣賞

為左學術唔使申請

想join